# Запуск ngrok

Для запуска ngrok используется команда "./ngrok http 8000" (предварительно необходимо перейти в директорию, в которую он установлен). Затем ссылка по https вставляется целиком в приложение (класс ServiseGenerator), а для самого сервера в файле settings.py (без https).

# Запуск сервера

Для запуска сервера в необходимо перейти в директорию Django_server и выполнить команду "python3 manage.py runserver".
